不如大家叫班youtube8 改口叫youtube狗算啦

日日淨係識拍廣告，其他片又廢，小學雞先啱睇，低質到撚，唔係挑戰片，就係一邊睇佢打機一邊講廢話片，想搞笑又唔好笑，反正就係垃圾

反正成隻狗咁係YouTube r飯食

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！